就算撤回 都係假 我哋應該....

就算撤回
佢都可以擇日重推
我哋應該爭取一個港人港審方案
先下手為強
佢以後都無藉口話送中
所有殺人強奸犯都處理到
無理據重推

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人